<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MSMultiVitamins.label>Мультивитамины</MSMultiVitamins.label>
  <MSMultiVitamins.description>Позволяет изготавливать мультивитамины - таблетки, принимаемые раз в два дня и используемые для небольшого укрепления иммунитета, в том числе для предотвращения пищевых отравлений и заражения кишечными червями.</MSMultiVitamins.description>

  <MSMetasis.label>Метазис</MSMetasis.label>
  <MSMetasis.description>Позволяет изготавливать метазис - очищенный от люцифериума модифицированный состав механитов, улучшающий функционирование организма во всех отношениях. В процессе очистки у люцифериума исчезают наркотические свойства, но при этом пропадают некоторые преимущества. Принимать каждые 7 дней.</MSMetasis.description>

  <MSAntinites.label>Антиниты</MSAntinites.label>
  <MSAntinites.description>Позволяет изготавливать антиниты - очищенный от люцифериума модифицированный состав механитов, который может быть использован для атаки других нежелательных механитов в организме. Фенол и дымчатый лист добавляются в эту смесь для создания токсического эффекта, направленного на нежелательных нанитов в организме. В результате опыт, хотя и кратковременный, примерно на полдня, может быть довольно болезненным. Будет разумно принять какое-либо обезболивающее средство до или сразу после инъекции.</MSAntinites.description>

  <MSRimoxicillin.label>Римоксициллин</MSRimoxicillin.label>
  <MSRimoxicillin.description>Позволяет изготавливать римоксициллин - полусинтетический антибиотик широкого спектра действия, который длится около половины дня.</MSRimoxicillin.description>

  <MSProphylactics.label>Профилактика</MSProphylactics.label>
  <MSProphylactics.description>Позволяет изготавливать профилактические средства - различные приспособления, помогающие избежать беременности, а также инфекций и заболеваний, передающихся половым путем.</MSProphylactics.description>

  <MSAndrogen.label>Андроген</MSAndrogen.label>
  <MSAndrogen.description>Позволяет изготавливать андроген - синтетический андроген, используемый в качестве мягкого стероидного гормона. Может сделать человека более темпераментным, а также может вызвать нежелательный рост волос у женщин как более редкий побочный эффект. Эффект длится в течение 3 дней.</MSAndrogen.description>

  <MSRimpeptic.label>Римпептик</MSRimpeptic.label>
  <MSRimpeptic.description>Позволяет изготавливать римпептик - препарат, предназначенный для приема в ответ на пищевое отравление или заражение кишечными червями, помогает успокоить желудок. Он может немного облегчить последствия пищевого отравления, но не остановить процесс, однако в случае с кишечными червями он может помочь уменьшить продолжительность изнурительного периода, связанного с этим заболеванием, также существует вероятность (в случае незначительности заболевания), что этот препарат может даже вылечить ее, если его качество достаточно высокое. Принимается ежедневно в зависимости от условий.</MSRimpeptic.description>

  <MSGlycerol.label>Глицерин</MSGlycerol.label>
  <MSGlycerol.description>Позволяет изготавливать глицерин - простое полиольное соединение. Это бесцветная, вязкая и не токсичная жидкость не имеющая запаха со сладким вкусом. Он является химическим веществом-прекурсором и пищевой добавкой.</MSGlycerol.description>

  <MSFireThroat.label>Огневка</MSFireThroat.label>
  <MSFireThroat.description>Позволяет изготавливать огневку - довольно сильную и невкусную настойку для профилактики гриппа. Принимать каждые 3 дня.</MSFireThroat.description>

  <MSInhaler.label>Ингалятор</MSInhaler.label>
  <MSInhaler.description>Позволяет изготавливать ингаляторы для обеспечения иммунитета от астмы. Ингалятор также улучшает время восстановления после перенесенных заболеваний. Принимается ежедневно.</MSInhaler.description>

  <MSRimProPlus.label>«РимПроПлюс»</MSRimProPlus.label>
  <MSRimProPlus.description>Позволяет изготавливать «РимПроПлюс», таблетку с высоким содержанием сладкого, действующую в течение суток, которая снижает потребность в отдыхе и предотвращает сонную болезнь.</MSRimProPlus.description>

  <MSAspirin.label>Аспирин</MSAspirin.label>
  <MSAspirin.description>Позволяет изготавливать аспирин - мягкий обезболивающий препарат, который может применяться для предотвращения процесса закупоривания артерий. Принимается каждые 2 дня.</MSAspirin.description>

  <MSRimzac.label>«Римзак»</MSRimzac.label>
  <MSRimzac.description>Позволяет изготавливать «Римзак» - лекарство-антидепрессант. Переработан из амброзии для устранения побочных эффектов, вызывающих привыкание, и действует 2 дня.</MSRimzac.description>

  <MSAntitox.label>Антитоксин</MSAntitox.label>
  <MSAntitox.description>Позволяет изготавливать антитоксиновые таблетки. Принимаются каждые 3 дня.</MSAntitox.description>

  <MSPhenol.label>Фенол</MSPhenol.label>
  <MSPhenol.description>Позволяет изготавливать фенол. Фенол - это ароматическое органическое соединение, которое является слабокислотным и требует осторожного обращения из-за своей способности вызывать химические ожоги. Используется в качестве химического вещества-прекурсора для получения других веществ.</MSPhenol.description>

  <MSWipes.label>Антибактериальные салфетки</MSWipes.label>
  <MSWipes.description>Позволяет изготавливать антибактериальные салфетки. Салфетки можно использовать для общей гигиены и, в частности, для помощи хирургам при проведении операций. Эффект длится всего полдня.</MSWipes.description>

  <MSContacts.label>Контактные линзы</MSContacts.label>
  <MSContacts.description>Позволяет изготавливать контактные линзы - мягкие поликарбонатные одноразовые линзы, которые могут немного улучшить зрение на срок до десяти дней.</MSContacts.description>

  <MSRimtarol.label>«Римтарол»</MSRimtarol.label>
  <MSRimtarol.description>Позволяет изготавливать «Римтарол», обезболивающий гель, который при применении помогает снизить уровень боли. Он также может обеспечить иммунитет к мышечным паразитам и в случае заразной болезни может помочь сократить время лечения заболевания. Применяется каждые 3 дня.</MSRimtarol.description>

  <MSRimedicrem.label>«Римедикрем»</MSRimedicrem.label>
  <MSRimedicrem.description>Позволяет изготавливать «Римедикрем», сильное стерилизующее средство с антибактериальными свойствами, которое можно применять каждые 2 дня. Он обеспечивает иммунитет от инфицирования ран и помогает при уже инфицированных ранах.</MSRimedicrem.description>

  <MSRimBurnEaze.label>«РимБурнИз»</MSRimBurnEaze.label>
  <MSRimBurnEaze.description>Позволяет изготавливать «РимБурнИз», антибиотический крем для кожи, разработанный для помощи при ожоговых травмах. Он способен заживлять постоянные шрамы от ожогов. Эффект заживления длится 3 дня.</MSRimBurnEaze.description>

  <MSLithiumSalts.label>Соли лития</MSLithiumSalts.label>
  <MSLithiumSalts.description>Позволяет изготавливать белую порошкообразную соль, известную как карбонат лития, которая является неорганическим соединением. Химикат-прекурсор.</MSLithiumSalts.description>

  <MSClarity.label>«Кларити»</MSClarity.label>
  <MSClarity.description>Позволяет изготавливать «Кларити», антипсихотический и ноотропный препарат. Принимать каждые 5 дней.</MSClarity.description>

  <MSPlacebo.label>Плацебо</MSPlacebo.label>
  <MSPlacebo.description>Позволяет изготавливать плацебо. Плацебо - это препарат, используемый для того, чтобы привлечь людей к химическому запою, так как они будут пытаться использовать этот препарат вместо других действительно эффективных наркотиков. Он обладает легким седативным эффектом, который длится около суток, и может вызвать зависимость при употреблении.</MSPlacebo.description>

  <MSTravelPill.label>Дорожные пилюли</MSTravelPill.label>
  <MSTravelPill.description>Позволяет изготавливать дорожные пилюли, которые немного улучшают физические возможности, подавляют чувство голода, заставляют вас чувствовать себя менее тревожно, но слегка быстрее уставать. Эффект длится в течение 5 дней.</MSTravelPill.description>

  <MSOpiumPoppy.label>Снотворный мак</MSOpiumPoppy.label>
  <MSOpiumPoppy.description>Позволяет культивировать снотворный мак - вид цветковых растений семейства маковых (Papaveraceae). Это вид растения, из которого получают опиум и семена мака.</MSOpiumPoppy.description>

  <MSOpium.label>Опиум</MSOpium.label>
  <MSOpium.description>Позволяет извлекать и готовить необработанный опиум. В латексе, производимом из стручков семян снотворного мака, содержится класс встречающихся в природе алкалоидов, известных как опиаты.</MSOpium.description>

  <MSRimCodamol.label>«РимКодамол»</MSRimCodamol.label>
  <MSRimCodamol.description>Позволяет изготавливать «РимКодамол», слабый опиатный обезболивающий препарат, действие которого продолжается около суток. Может вызывать потенциальную зависимость (если принимать слишком много за короткий промежуток времени).</MSRimCodamol.description>

  <MSMorphine.label>Морфин</MSMorphine.label>
  <MSMorphine.description>Позволяет изготавливать морфин, сильнодействующий опиатный болеутоляющий препарат, действие которого продолжается около полусуток. Может вызывать привыкание.</MSMorphine.description>

  <MSPerrywinkle.label>Барвинок</MSPerrywinkle.label>
  <MSPerrywinkle.description>Позволяет культивировать барвинок - растение, содержащее алкалоиды, полезные для синтеза химиотерапевтических препаратов.</MSPerrywinkle.description>

  <MSVinca.label>Алкалоиды барвинка</MSVinca.label>
  <MSVinca.description>Позволяет синтезировать противоопухолевые алкалоиды барвинка - химические вещества-прекурсоры, используемые в химиотерапевтических препаратах.</MSVinca.description>

  <MSVinacol.label>«Винакол»</MSVinacol.label>
  <MSVinacol.description>Позволяет изготавливать «Винакол» - препарат, используемый при химиотерапевтическом лечении.</MSVinacol.description>
</LanguageData>