<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <MSMedicineUltra.label>Ультрамедикамент</MSMedicineUltra.label>
  <MSMedicineUltra.description>Позволяет изготавливать ультрамедикаменты - набор передовых ультратехнологичных медицинских принадлежностей, изготовленных, вероятно, на далеком блестящем мире. Содержит передовые полиморфные препараты, наниты для диагностики и лечения, мини-визор и различные многофункциональные инструменты.</MSMedicineUltra.description>
  <MSHealerMechSerum.label>Сыворотка исцеления</MSHealerMechSerum.label>
  <MSHealerMechSerum.description>Позволяет изготавливать сыворотку исцеления - одноразовую сверхдозу механитов, настроенных на исцеление заболеваний. Механиты определяют и исцеляют самое тяжелое заболевание, которым страдает человек в любой момент времени. Работает даже с неизлечимыми заболеваниями. Механиты могут даже трансмутировать себя в органическую материю, формируя при необходимости новые конечности или органы.</MSHealerMechSerum.description>
  <MSRessurectMechSerum.label>Сыворотка воскрешения</MSRessurectMechSerum.label>
  <MSRessurectMechSerum.description>Позволяет изготавливать сыворотку воскрешения - одноразовую сверхдозу механитов, настроенных на воскрешение мертвых. Введенные в труп, механиты восстанавливают разрушенные ткани и возвращают тело к жизни. К сожалению, воскрешенные иногда возвращаются с повреждениями мозга, слепотой или прогрессирующим психозом. Результаты лучше, если механиты вводятся в свежее тело. Если тело сохраняется, его можно воскресить даже спустя долгое время после смерти.</MSRessurectMechSerum.description>
  <MSNeuroMechSerum.label>Нейротренер</MSNeuroMechSerum.label>
  <MSNeuroMechSerum.description>Позволяет изготавливать сыворотку нейротренера - одноразовую сверхдозу механитов, настроенных на тренировку определенного навыка. Доза вводится через глазницу. Попадая в мозг, механиты быстро улучшают навыки субъекта в определенной области, трансформируясь в нейронную ткань при необходимости.</MSNeuroMechSerum.description>
</LanguageData>
